手足可唔可以應承我，十一點後唔好再講伍公子屌大J？？？

我屌曬你地老母

成個連登全部都只係得分化post
全城中曬伏
視線成功被帶走
焦點去曬伍公子大J果度

宜家我地戰勝左喇咩？
係咪已經贏左？

我地宜家要對付既係乜嘢？？？

大家知唔知你興奮緊既時嘅敵方已經計劃緊反擊？

請過左九點，停止用伍公子大J分化打飛機有幾開心

我地宜家要對付既係乜嘢？？？

我地必須沉着應戰[/size=6]

可唔可以手足當condom？

你唔記得加番句光復香港 時代革命

推啊
pr公司開始做嘢

d鬼又借伍公子大J出黎洗地

支持香港光復！

系
大家屌返牙達好了🙏
有咩達叔一個受好了😔

我哋揸住佢個春袋一定會贏

大家要收拾心情，記得戴口罩

懷疑伍公子係專登屌大J分散我哋注意

推

究竟伍公子係唔係鬼？

推推推

okok

究竟伍公子係唔係收錢屌大J？
分散我地注意

唔可以中計，比對家得逞

Push

連登已經中曬計

多謝仲清醒既巴打幫手推

對家分化機器已經全開
連登仔仲得閒喺度笑大J

麻煩師兄借一借個位
可唔可以入一入嚟幫幫本土議員撇除選舉不利因素,避免立法會選舉時到時發生優先老人同限制點票人數情況